# Multilayer Perceptron

## Исследование

###  Порядок исследования
1. Проводим обучение нейронной сети на 5 эпохах и 4 скрытых слоях на матричной модели.
2. Характеристики стенда: процессор intel i5 10400, оперативная память 16Гб.
3. Сохраняем веса, загружаем их в матричную и графовую модель и проводим эксперимент на тестовой выборке.

|  | 1 запуск | 10 запусков | 100 запусков | 1000 запусков | Усредненное время работы 1 запуска |
| ------------- | :-----: | :-----: | :-----: | :-----: | :-----: | 
| Матричный перцептрон | 13.60 сек. | 131.07 сек. | 1302.47 сек. |  12976.1 сек. | 13.2363 сек. |
| Графовый перцептрон | 13.01 сек. | 130.49 сек. | 1296.21 сек. | 12921.04 сек. | 12.8964 сек. |

**Вывод**
При увеличении количества экспериментов, усредненное время работы 1 запуска для графовой и матричной моделей существенно не изменяется. И составляет **13.2** секунд для Матричной реализации и **12.9** секунд для графового перцептрона. Разница в скорости работы перцептронов незначительна. 